你地拜年一定聽唔少親戚關於貿易戰嘅言論

結論應該都係中國會成最大贏家，辛苦晒大家，內容段估都係立場多過分析，不外乎美國唔抵得中國科技發展追過佢呢點

兩邊一齊死，一邊死快，一邊死慢咁解

聽過有長輩話就快會打台灣，幾個鐘就搞掂

華為5g世界第一，美國唔抵得要搞死華為為止，華為偷呃拐騙果d又唔講

今年一定會有軍事衝突，睇下係撞船定撞飛機，之後再睇刁大大使唔使借機搞大佢轉移經濟衰退既視線。

年尾大家睇返

果d你地唔講長輩點會知

佢地只係睇CCTVB

香港真係有好多呢D ON

講出嚟咪話美國屈華為囉，仲加句「如果真係偷人科技點解之前唔告，到依家先一次過呀」，把死人聲提高八度！

跟住你順勢話共產黨係咁啦，專打d 華人，文革就咁死幾百萬人。對俄羅斯比人佔左d地方就一粒聲都唔咁出

輕鬆答“屈得幾多，你話一兩個國家有反應就話者，依家好多國家有反應，身有屎咁'

係呀，你睇now 或者cable會睇得全面好多

NOW已赤化
CABLE 赤化ing

「美國老屈」
「你邊度聽返黎？我冇聽過，新聞都冇報，你地d後生成日上網睇呢d野俾泛民/美國/blah blah blah洗晒腦」
「呢d野美國/個個國家都有做，點解佢唔話下自己？」
「而家中國俾西方欺負左咁耐，要發展要富強係要用d手段，你d後生識d乜」

跟住咪話歐洲日本韓國怕咗美國霸權要致華為同中國於死地

有親戚話大陸而家已經全部用緊5G，而家係美國佬驚中國強 ，所以使流氓手段。中國技術先進過美國咁多，你有冇聽過有錢佬偷窮人野丫？

so true

好彩暫時冇on9親戚

依？對佢地黎講咪好矛盾？咁即係美國巴閉啲喎？

咪又再話依家連馬耳代夫，大馬果d都發現一帶一路係個債務騙局，諗住取消d計劃。
睇黎唔只大國對中國怕怕，連小國都覺得中國d野好鬼，要小心。

有時講到咁上下唔夠人講就加句唔好下下「非黑即白」，唔係所有嘢好似你地睇咁樣

全世界都「怕」左佢

一個國家, 係全球都無盟國友好, 可算毒男國

簡單話 5G未出架，點用緊呢? 中國人最叻就呃自己人

咪話9成9美國背後搞鬼囉 萬能key

咁緊係啦，大陸有d野唔可以畫公仔畫出腸，講到咁白。

講到某個位就扮受害者架啦

Chi-na 4G普及度同覆蓋率都吹大咗

有條曾經係恆管教書嘅碩士親戚重吹到華為發明5g
都唔知係耶撚特別弱智定係佢嗰碩士係淘返嚟

我公司係加拿大資
香港係亞太區總部
無啦啦問我中美貿易戰有冇影響
我話唔算有太大影響
佢問我公司係唔係主要同俄羅斯做生意，所以冇影響
屌，九唔搭八，我真係唔識點答

思科咪告咗囉！

2013年5月13日，韓國三星電子宣布，已成功開發第5代行動通訊（5G）的核心晶片實作

總之美軍來了我帶路 你哋班on9慢慢奶啦

大家咁話 應該都相同 班廢佬有堆過40既大陸人都打飛機打到鳩左 成日話依家夠強可以打返日本美國

好彩全家冇人奶共

兒登咪一樣鳩up多過呼吸

「話中國抄人技術，你美國佬咪又係抄，日本仔又係抄，大家都係抄黎抄去架啦，搵黎講」

移民外國親戚返香港拜年：中國而家勁啦，班外國勢力咪唔抵得佢好，要夾埋搞佢，外國勢力唔係好野黎

只聽到佢話結婚未 有女未 搵幾錢

開住香港閪電視俾班親戚睇。

剩係聽到佢地講英國脫歐 同 委內瑞拉換總統

之後又有個奶共舅父
日日吹奏華為

叫佢地all in買華為，告唔入股價一定爆升

點解唔撐佢講呢個時間買華為，中美傾點數實升，再加上5G技術團隊，鼓勵佢按咗層樓

俾你講咗先
英雄所見略同

華為好似冇上市

真係冇
追捧相關股票

廢老：啲踩中國嘅人全部都係收咗美國錢架 唔好佢哋講你又講呀

無上市喎，哥仔

華為無上市渣， 有仲唔all in.

吊真

中國的 會爆炸

'唔係呀，入面好亂，捉左好多官，唔聽話就就捉。所以無人敢講真話lu, 上年捉人個官今日又比另一個官捉。'

佢錯唔晒，美國列強的確擺明係玩鳩你，恰你，大家都知，但又如何？吹咩？人地玩得起你喎，你唔係自己柒又點比到位人入？
聽到心都涼晒

支那的確會，用嚟轉移視線，不過呢，紅花開盡白花開，幾個鐘支那就被攪掂

屌真係成日聽老一輩講美國佬唔抵得中發展咁好國，美國佬搞屎棍，貿易戰中國贏硬等等

咁應該點答好

美國佬d 科技唔夠中國嚟所以要搞華為

冇得搞，講到咁上下就搬龍門！

「蘋果垃圾，華為依家先係最先進」
「美國佬屈中國最叻」

放心
如果真係美軍來了
果班中坑先第一個爭住帶路

美佬驚中佬科技超越佢
真係笑大人個口
人地十鳩幾年前去撚埋月球啦屌

華為唔敢上市

個結論一定係美國怕中國強大，所以要搞鳩中國

如果你哋係夜晚18:30-18:45食飯，唔好開83 85台。
講下D嘢串下佢哋。例如講到支那咁勁又唔見你返去／用佢哋產品／買佢哋股票。
利申：唔計呀婆食飯自己要睇，真係好耐無睇無綫新聞。
自己主動開電視睇都係睇now同有線。

加多一句同李寶安同袁志偉開年，兩個死全家。
雖然好彩有線炒新聞部50人最後唔成事，
但我唔知係唔係李寶安條撚樣教邱達昌咁做。
消息一出，好多人屌到開花。

中國或成最大贏家

唔明點解成日吼住台灣，收復釣魚台，外興安領，蒙古先啦

叫佢地上大灣區買樓啦

都係一句
舊年新年提過搞完中興，就輪到華為，針對中國既行動會接踵而來，最後冇人認同，又話美國睇唔起中國打入佢地市場云云

而家我索性唔提，Let them burn

香港夠有警犬啦 一樣咁多黑社會咁多賊阿

點睇

同佢地講中國外強中乾 得個樣
中國連4G普及性都未夠班就學人搞5G
所謂咩技術性突破
其實人地一早有 只不過未開放比民眾用
中國都未完善好個技術就諗住扽拋出嚟比人用
人地怕中國搞臭個朵炸

是撚但啦 俾佢拗贏咗 支那又唔係真係會贏既
我就贏啦 我反支那你都要俾利是我架啦 死廢老

仲有一點，部分會講小市民唔理呢樣野，搞唔到佢地既

話那為有二千幾樣磚利
美國佬驚

未聽到好彩
但通常都微笑不語

乜鳩都唔講,淨係話侵侵係癡線,無啦啦搞中國

十年前佢地已經咁講

美國佬唔抵得中國依句基本上所有老一輩都講過

岩岩聽到
相比晚晚周 何志平已成condom
親戚同贏國步伐一致 都係笑鳩佢

得罪講句,你地有無人可以好清晰咁駁倒佢地既觀點？
先唔好講你地唔會夠膽同班長輩討論,
就算真係討論，我都唔覺得你班友有能力好有條理咁駁到佢地既觀點

有講，係講以前d鬼佬都係咁偷中國人d茶葉同絲綢

返工已經聽到d老屎忽咁講 仲要政府工程師都唔用腦

好簡單
問佢地用咩手機啦

大淡友，今年會打仗，千其唔好買樓

淨係講華為5G技術於世界領先,所以美國要執意搞鳩華為呢點
我想問下你地點駁？

Samsung 5年前出左5g 通訊晶片
歐洲有Nokia 同其他通訊公司做緊，領先啲咩？

其實點解要駁？乜而家係美國叫華為偷人技術，然後再去搞鳩佢？

你有做=你領先唔係我領先？
華為響5G NR領域登錄既專利數達1481件，全球排名第一位。呢個係歐盟做既report

賊：最衰都係金鋪，擺曬d金出來，引我去打劫，然後累我比阿sir搞鳩，一定係金鋪老細妒忌我太靚仔，我睇你點駁

咩叫點解要駁
而家係你地班細既唔抵得頸班老屎忽講既呢d言論喎

廢老：「哈哈，睇都唔洗睇，美國佬點敢玩野呀？玩唔起呀佢哋！」

駛撚拜年先聽咩
屋企睇電視都聽唔撚少啦

無撚用
睇完咪又係改唔到

美帝要搞鳩華為仲有佢偷美帝技術賣俾禁運國
你講果樣前句後句唔係必然因果關係
駁乜野
用埋晒廢老混淆視聽大法

拿我急屎所以我要食飯
呢點有咩錯？
你駁來睇下？

打飛機上腦

香港人

有呢啲on9 俾民主香港人都冇用
香港人一百年都獨立唔到

呢個堅
頭腦清醒嘅日日睇無綫都唔會洗到腦

其實無得駁
因為華爲被指違法 美國要拉鳩華為嘅人
其他國家就見啲證據有顯示華爲有偷人技術同信息處理唔透明 咁咪唔再用你啲野
然後你就話人地係眼紅你 屈你 夾埋啲人黎做鳩你
其實係得個up字
但老實講 想你死day one全世界就唔同你合作啦 你估人地咁樣搞法唔會輸錢輸時間啊？大把公司/國家係覺得自己畀華爲冼多過自己冼華爲啦

邏輯: 因為支那大國勃起，所以美國先要拉一個係美國犯法嘅人

係 不斷講5G技術有幾把炮
咩中國買美債 但美國佬仲要打返債主
中國好強大 好有錢 唔知咩發射站定核電廠多過美國
我都冇心機聽 食多兩舊燒鵝醫肚好過

其實大陸5g點領導世界法？大陸自己全國用緊？

你估個個都似你係毒撚口齒不清唔敢講野咩

佢會話西方以前都係咁

正解
好齊全

只係聽到中國好多廠執哂,同侵為左選票打中國,係咪算正常少少

所以好想快啲過十幾廿年
到時呢班弱智廢老就死哂唔會阻住香港轉

幾分鐘就ok

中國打飛機

好多三十幾歲低學歷接棒呢

我有個親戚年年都背哂東方日報啲內容出嚟 無啦啦講上海仔 今年就律政署

買唔買美國大豆，中國都係最大贏家

仲駛乜駁佢？會心微笑就夠啦

被台灣搞掂

得5G得天下

三姑：連歐盟都承認中國5g技術係NUMBER ONE (豎起大拇指) 👍🏻👍🏻👍🏻
六婆：美國根本無得比，中國五年內啲技術肯定係全世界最勁

平時都無咁踴躍，新年好似收左大陸錢咁，係咁吹奏

我都識個咁既人 但唔知係唔係碩士
英文名係咪Ja開頭

之後佢地電話響
拎出嚟聽既，全部唔係華為唔係小米，係iphone
愛國都只係一盤生意

好彩我老豆果家人全部都係反共, 好岩傾

喂阿哥，你咁嘅背景，啲長輩真係想問下你，索下料，都唔出其

如果習主席真係咁諗真係世界和平㗎啦

有呀！李嘉誠咯，唔算偷，而係呃